(屯門撚)點解依家卓爾廣場個廁所咁撚臭

明明記得以前卓爾廣場廁所係屯門top3
做乜依家搞成咁
成個屋邨商場咁

屯門高質公廁只得V city
其實狗也不屌

周圍都無廁所 下一個最近就係雅都 康麗商場

卓爾居依加多左好多餐廳 啲員工亂9柯

vcity有啲男廁尿兜位都好撚臭, 都唔知係咪太多大陸人既關係

未有v city個個年代卓爾居真係好舒服

市中心必去屯市頂樓beerliner對面或大會堂屙